政府禁食肆晚市堂食，堂食只到傍晚六時；美容院按摩院健身中心要暫時關閉

【最新】政府禁食肆晚市堂食，堂食只到傍晚六時；美容院按摩院健身中心要暫時關閉

美容院按摩院健身中心表示關我咩事

知唔知幾時生效

等我幫港共兜啦

跳老舞廢老會去做facial
邪骨都係雞
健身中心又係雞鴨搵食嘅地方

所以係有關係

好似話肺炎都識返家, 大家齊齊塔車唔會有事

今日開始？啲食店今晚啲材料molamola

你老味 關gym咩事

九唔搭八

幾時開始

但回港易唔停？
又唔封關，成日話印度黎左幾多個，又搵醫護笨

關Gym 咩事

政府推出的「回港易」計劃今起（23/11）實施，身處廣東省及澳門的港人，回港時可獲豁免14日強制檢疫，

經由深圳灣口岸入境或港珠澳大橋香港口岸入境的名額，每日分別有3000個及2000個，已有超過1萬人申請預約上周回港。

［重貼］停撚咗免檢疫入境先啦，屌你老母

都已經規定要戴口罩....

係 除左會俾人屌

即日開始?